[DGX] 新歌《明天》招主唱!! 發掘民間敢為公義發聲既歌手

《明天》願榮光團隊新歌 招主唱!!

發掘民間有實力又會為市民表態既歌手
香港人既軟實力好緊要

男聲參考:

女聲示範:

原曲MIDI(官網可下載): (男)

(女)

男女不拘
聲線: 自然不做作, , 唱斷d, 爽d,
錄音: 盡量不要有雜聲
意境: 被壓打, 反抗, 懷著信念與希望

請把你的人聲錄音整合至bgm檔 (官網下載)
然後上載至youtube或soundcloud
將連結 加上 你的email & telegram id 寄到: contact@dgxmusic.com
唔洗remix

deadline: 11月30日
會挑選最少1位參加者合作錄製新歌

相關檔案(男KEY&女KEY檔) 同樂譜已上載至官網
FB:
(記得FOLLOW)
IG:
官網:

_____________________________________________
琴日樂團錄左不屈同願榮光新版 (有排mix) 有興趣可以入fb聽

《不屈進行曲》新版 premix先行版

《願榮光》新版 premix先行版

支持

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

下次立法會 大選係咪出年

推

幫你推下

又夠melodic, d arrangement 都不錯, 好日本feel
好撚正，想試下，點報名😁

唔識唱歌 推

請把你的人聲錄音整合至bgm檔 (官網下載)
然後上載至youtube或soundcloud
將連結 加上 你的email & telegram id 寄到: contact@dgxmusic.com
唔洗remix

其實有d似

泉水姐姐
尾崎豐
MR children
生物股長
我都好鐘意聽

睇黎你又係一個反社會死band 仔

唔係反社會 係反極權

天佑把聲好似佢

得閒可sendsend email, 因為ig係團員幫手打理

我頂本身DEMO把聲就好聽 濕曬

男Demo把聲線好正

hocc如果有興趣唱當然錄多個
但一定會搵個素人

我覺得demo已經唱得好好啦wo

大和解 搵高登音樂台嘅人唱得唔得

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

期待

你出到泉水姐黎類比，好難唔like你。。。

事實首歌都真係幾j pop 風，幾好幾好～

都冇問題 只係選聲底 當然都要政見同我地一樣啦

(但要等佢地見到

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠

可以去高登出po / 係youtube 高登音樂台留言會更快

其實唔似

首歌係j pop 風既，音樂感強，又分三段，但唔似呢首just believe in love 姐。

不過你貼泉水姐我好難唔like 姐。

我識過用日文d 音唱明天，即刻順好多
廣東話始終有限制

廣東話咬字難度高

巴打咁西利，你自己填詞？

我都識日文，但無諗過你呢種玩法姐。

No, 求其fill d 50音入去, 小弟正職係鼓佬

不屈 新版半成品

個post竟然冇人推

姐係淨係要人聲 唔洗音樂？

識得加埋BGM就加~
唔識加可以純人聲

係咪唱咩歌都得？

剩係呢首

push

想試吓，可以點

歌詞係邊可以睇到？

原曲MIDI入面 youtube description有
官網下載又有

原曲MIDI入面 youtube description有
官網下載又有

錄完upload youtube/soundcloud, EMAIL俾我地~

Tui

想唱 但唔識錄音

手機錄都得

甴近平支持你

推呀

有牧童笛譜可分享嗎？
支持

OK

未 笛應該好難唱

Mark低返去試下

幫手推

《不屈進行曲》新版 premix先行版

依個版本仲強左氣牆， 前奏根本係士氣buff軍歌

想confirm吓有冇收到Billy嘅email驚send唔出

billyf? yes

Thanks, btw會唔會reply啲confirmation畀其他投稿人？擔心其他人都會擔心可能因為你奪去咗我第一次所以緊張個result

好~

幫推 你個acc真係.....

LM

dgx巴會唔會考慮remix一個願榮光加長版
有時喺集會大家唱願榮光
因為位置同傳達問題會唱唔完全首
試過開聲唱但已經到最後一句
如果有個加長version帶住去
或者可以延長少少